HKTVmall 係咪世界級垃圾

貨又送錯,
客戶服務又等成一個鐘先得,又無電話打比佢地.

我好彩未試過瀨嘢

咁差？